有冇巴打睇過SD高達三國傳

以前玩模型會睇埋附贈漫畫 都算ok
今日得閑睇動畫版 發覺幾高質

雖然同史實完全不符 有咩可能龐統投魏

係咪有招叫星龍斬嗰個？

yes